我今日終於有勇氣表白

今天的我終於〈決心去，表白！〉
《我好有自信，同佢示愛！》
點知！佢話比一日時間佢唸
《唉！希望可以成功》

可以收皮啦鄺俊宇

冇人想睇你D書呀 真名上連登都冇撚用

幫你推下POST啦, 可能有人識欣賞你D作品

我係鄺神